出席Trump 造勢大會既，絕大多數都係白人

其實唔係咁樂觀

支持China 登

之前預計黑人支持率會高過上次

咁唔係個個州同社區都咁多黑人
同埋
Hispanic and Latino (of any race)
15.3%
Black or African American
13.4%

真係黑人都只係佔美國人口 13.4%

自已接觸到撐拜登既資訊較多

名人, 廣告, 民調

美國本身絕大多數都係白人 , 佔一半黑人你仲驚 , 5 毛放負手法已經去到神經錯亂地步

係連登放負都唔知做乜鳩
以為連登仔個個有選票?

侵有～20%已經算好 加埋ice cube 50 cents 分分鐘唔止

美國唔多白人唔通多黑人黃種人咩

美國白人佔絕多數，多數撐侵唔係好正常， on99 。

一早講左侵黑人支持率係個位數

但最近彈到兩位數

上次9%,20%double有多

係 因為好多黑人發覺自力更生 比攞一世福利好 而且trump取消左biden2x年前條閪Bill 好多黑人可以唔洗坐一世
其實trump根本唔racist 佢只care 能力同埋成日衰口臭

睇邊度啦，SF 直程見印度人同東亞人多過見白人

咁你都知？絕大多數即係幾多？

竟然
不過係Twitter 啲撐侵片都見唔少黑人

美國總人口3.2億, 黑人只佔4千萬

因為冇人放負

純粹係你哋痴咗線，一有小小唔同意見就屈毛

唔好踢爆啦
總之我登必勝
OK?

This

加州就算罷

你可以肯定冇5毛放負?

至少呢個post冇

幫你計一計
平均100個有50個支持trump
9%*13.4%=1.2
即每100平均有2.4個